阿根廷足球教練：你不能怪美斯，對皇馬時如果感覺好已經入左2球

美斯（Lionel Messi）正處於風口浪尖。每次巴塞輸波，而他本人表現不佳，他就會成為眾矢之的，國家打吡後他就處於這樣的狀況中。很多人在批評美斯，但也有人為美斯辯護，其中就包括阿根廷足球教練安赫爾·卡帕（Angel Cappa）。

卡帕在接受基比電台採訪時表示：「美斯不可能在15年裡的每場比賽中都成為魔術手。」

卡帕表示：「（國家打吡中）他有兩次機會，如果感覺好的話可以攻入2球。這不是美斯最好的比賽，不過如果我們想讓他在所有比賽中都有非凡表現，那就是錯了。」

卡帕不認為美斯現在在巴塞感覺像在阿根廷，「他身邊有很好的球員，巴塞球員都是國腳級的球員。」

對於美斯和基沙文（Antoine Griezmann）配合不多的問題，卡帕表示：「有時候他們能配合，有時候不能。如果基沙文的經典踢球方式是後插上入球，那兩人會有化學反應。美斯和所有球員都能配合，因為他是天才，他不可能不適應這種情況。」

卡帕還認為，皇馬獲勝很公平，「巴塞下半場完全處於無序狀態，皇馬獲勝很公平。」（伊雲）

根本只係隊友廢

卡帕不認為美斯現在在巴塞感覺像在阿根廷，「他身邊有很好的球員，巴塞球員都是國腳級的球員。」

因為他是天才，他不可能不適應這種情況。

???

講到尾無論巴塞定阿根廷
都係因為美斯無feel
感覺唔好
咁其實唔關其他人事
只係美斯想贏有feel就得

卡帕在接受基比電台採訪時表示：「美斯不可能在15年裡的每場比賽中都成為魔術手。」

條友講乜嘢識唔識波

岩FEEL型球王

美斯踢既係感覺足球有feel個陣入4 5球都唔難

其他人唔講feel?
Chan7 入唔到沒都可以講feel。

無feel唔計

之前好似病隊友吹
美斯想入就入之類

有隊友吹

維度爾條撚屌

唔怪得花迷咁鍾意講feel
原來學佢地偶像

都係花迷吹出黎 唔關小花事既又

凱文-保定在接受《Goal》的採訪時談到了自己的隊長美斯，他認為美斯是天生的領袖，有能力幫助球隊輕鬆取勝。

「當你和美斯交手時，你會發現他很強壯。每天和他訓練你就會發現美斯是有多麼不可思議。如果他想，他就能進兩三球。當我們0-1落後時，他會生氣，然後一口氣進三個，帶領我們輕鬆取勝。」

「美斯是一位領袖，當之無愧。如果一支球隊里有這樣一個能夠主宰比賽的球員，那他就該是領導者。萊奧在更衣室里說話並不多，但只要提及比賽，他就會發聲。美斯是如此強大，讓你感受到你必須追隨他。」

凱文-保定在年初從薩斯索羅租借而來，作為蘇亞雷斯的後備，加納前鋒今季已有3次出場。保定職業生涯轉戰過多國聯賽，他曾在德國、西班牙、意大利和英格蘭的頂級聯賽中打了超過400場比賽，有61粒入球。

Sor